依家行緊雷, 小妹巧驚驚, 有冇人可以上黎禾屋企陪禾牙 >3<?

啜卜

男人老狗驚咩

不了
我上埋嚟
驚同你過電

真絲打黎

陪驚 陪唔陪做先？

收嗲

唔好影衰呀奈個名啦

上去互射